元朗邊度買摺單車好？

預一千左右20吋，要黎做下運動，有咩牌子揀？有咩要注意？

Hat060

可以講多D?

標準答案，此post已完。

邊間買好D?有咩要注意？

元朗唔熟，幫你唔到。 注意其實都無乜注意 單車既野，無穿無爛無花無假就okay。
最值得注意咪格下價錢，可以好海鮮。

全世界都會推060主因係依個價位選擇少，dahon摺車穩陣有保證。
若不介意大陸野，或許可考慮千里達trinx，質素比較有保證既大陸大牌，但款我唔熟。只係因為覺得060萬年如一，除穩陣外無乜可取

提多句，唔好買雜牌

我google過$1,350,有人話去大埔平$1100,但係早幾年既post,其實而家去邊買比夠平?同埋最平幾錢?

太和新城 好似係

元朗 都係雲鵬 同 亞洲